［有片］中共駐港部隊在營區竟然演練冒充香港警察

Twitter@LIFETIME視界：令人震驚，中共駐港部隊在營區竟然演練冒充香港警察。這反映兩個問題：1）之前香港社會一直懷疑港警中混有中共軍警，越來越接近真相大白。2）可能暴露了中共“不出兵”的武裝鎮壓香港反送中運動的計劃，即用駐港部隊執行鎮壓任務。

我自己試著做咗一次Fact Check：

推呀 問下謝sir 典解會咁

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

問佢問題前，要先講根據公務員守則，要佢作出誠實、不隱瞞嘅回答，否則有機會定罪，嚇一嚇佢先

問佢問題時、除咗臨時任命副署長外，是否有多於一人屬非香港居民被臨時任命，如有，是多少？根據咩準則去臨時任命？

或者再直接啲，是否有國安、內地人士、解放軍與狗同行一齊亂咬人？